如果老鼠安係去叫雞而唔係搞賓妹

成件事會唔會唔同晒？
連登九成九人會撐？

一定會 連登仔不嬲冇道德
宜家偷食都好多人話明佢認同佢叫佢唔駛自責

根本可能Sammi一早知，安仔係衰俾全香港見到

為左個一下快感搞到人生崩壞
想渣大波體驗下高技術快感去叫雞咪算囉

叫雞就小事啦，根本兩樣野完全唔同

有俾錢同無俾錢啫，有咩分別先？

叫雞都係影響佢自己聲譽，成單野無乜新聞價值，而家係兩個明星背住另一半偷情，四個人都係公眾人物，爆好多，講得難聽d,咩老牛食嫩草、忘年戀都仲得